==> clonner le projet "git clone https://gitlab.com/radohtn16/test-technique.git"

==> Télecharger le dump la base de données (test_bdd_rado.sql)

==> depuis WAMP ou XAMPP > phpmyadmin ou autre, importez la base de données "test_bdd_rado.sql"

==> lancez la commande composer install pour installer les dependances necessaires au projet

==> lancez votre serveur Web (symfony) -> symfony server:start ou php -S localhost:8000 -t public